中國宣布制裁蓬佩奧 包括禁止入境香港

原標題：外交部發言人宣佈中方對蓬佩奧等人實施制裁

過去幾年，美國一些反華政客出於一己政治私利和對華偏見仇恨，罔顧中美兩國人民的利益，策劃、推動實施了一系列瘋狂的行徑，嚴重干涉中國內政、損害了中國的利益、傷害了中國人民的感情，也嚴重破壞了中美關係。中國政府捍衛國家主權安全發展利益的決心堅定不移。中方決定對在涉華問題上嚴重侵犯中國主權、負有主要責任的28名人員實施制裁，包括特朗普政府中的蓬佩奧、納瓦羅、奧布萊恩、史達偉、波廷傑、阿扎、克拉奇、克拉夫特以及博爾頓、班農等。這些人及其家屬被禁止入境中國內地和香港、澳門，他們及其關聯企業、機構也已被限制與中國打交道、做生意。

嘩，我哭㴰咗

廢支最後呼叫

Pompeo: Ok LOL

😂😂😂😂😂

咁去台灣囉

noted with thx

你就最後
佢呢個時候制裁上一任政府啲人
擺明比高帽拜登政府笠

這些人及其家屬

有冇後悔當初點解要對支那咁手軟?

一早被人炒咗嘅班農都有份

點解唔包台灣呀

他們及其關聯企業、機構也已被限制與中國打交道、做生意。

重點係哩樣
等於火箭嗰領隊嗰種做法
冇大公司揾佢哋做董事/顧問

好撚威牙中共

口交部承認咗台獨 國安署幾時做野

Pompeo下屆做總統的話，仲有無制裁？

wfc

On9 世界都係中國的，美國已經係中國一部份

同世界宣佈拜登係我好朋友

唔比佢用華為手機同步步高dvd機，哭撚左

點解唔制裁侵侵民主黨都支持

笑左

離職後先制裁？

台灣呢?

係我就過台灣打個白鴿轉

使同你賤種支那人做生意？

登登：有人同我一齊對付極右冚家剷，正

哭能左

換左人先制裁
走住黎屌

撚信你做到咩
自己圈都未管到啦 仲想制裁人
我打死都唔信

哦

博爾頓反侵都比人制裁

美國人全部反華添呀，快撚啲斷交啦笨

瞓醒未呀

睇黎拜登解除制裁不遠矣

on9

trump 冇份？

反侵又反共

跌落地揦返拃沙

屌你老味
支那狗重要睇睇個鐘
確保真係搭正紐約時間12點
先敢出所謂制裁名單

就係落咗場先搞
政客落場好多都會走去做董事或顧問
咁做係斷佢哋水路
大少少嘅公司都會同支那有生意
亦係震懾其他美國政客

今次係有實際作用

入境台灣

都幾撚好笑

而家真係睇拜登會唔會繼續制裁，甚至取消前朝制裁
係既話真係買定機票都得

民主黨主戰派:屌你老母冇民主黨既

如果肥仔2024做左總統會點

打漏左姐

被人清算

拜登同佢班友就發大財

屌 連香港都去唔到 好慘

香港係支那嘅一手靚牌

洗唔到人民幣

Biden啱就職演說姐
洗唔洗咁快咁搶口

早一日制，支那揹唔起制裁美國政府主要官員依個罪名

咁台灣呢？

問你怕未

義烏唔准幫Pompeo印宣傳品, 佢去台灣印? 美國選舉個印量幾大你知架?

Who fucking care

嚇都瀨屎呀

嘩屌你咁撚慘

小英表示歡迎

除左侵真係有用D金主未必敢請依班人
班農有郭文貴唔怕

門口狗 走咗先叫

侵自己都俾人排緊

禁左你成億支共黨員入境
依家先禁28個 好撚弱雞

笑話：特區有自主出入境政策

罰佢唔好比佢用人民幣

一冇總統做即俾人制裁

其實就算佢會繼續制裁，都一定唔會好似trump咁又快又狠
一唔夠快既話會好易比支那食番轉頭

#Pompeo2024
2024到時做咗總統你點算？

係咪搞笑，有心奶共公司本身都唔會請佢啦，有咩分別

輸打贏要

cls
落鳩白登面
直接同美國講白登係自己友

不要香港，去台灣

點解唔包括台灣？

以為咁做好威，其實柒到無眼睇

Pompeo 大大個光環

現任政府一奶共就仆街
比人咁落面法都要奶
變左同全世界講佢係美國特區

笑左
你有冇睇到佢地咩身份
你估好似香港高官咁？
大部分都係學者 律師 公職人員

人地收工先夠膽制裁人

我係pompeo 就去台灣玩玩

某程度 呢28人

自動變成反共烈士

支那又在通過搞鳩香港嚟達到自己目標

仲有睇死白登會對支那放軟手腳

好L好笑呀 仆街！

班農應該最大罪，建立新中國聯邦

Pompeo心諗

我就睇下拜登
夠唔夠膽反制 制裁返對等嘅人
估佢唔夠膽

走先制裁 餚到

人地職位完左先有種做呢啲小動作，渣ga

吹咩
班白左有BLM+tiktok就得啦

世界唔係非黑即白
冇心奶共嘅大公司都會同中國有生意來往
一請就會俾共產黨出陰招搞嘅話
正常都會諗吓先

本來請哩啲人就係想借佢哋人脈解決問題
依家變咗一請就辣著嗰痴線佬

民主黨有冇份

一直在出醜
黨安法下邊個仲會嚟
台灣no.1

中共病夫

你講緊morey?
佢撈緊76人 wor

on9 仔忍到今日先夠薑制裁
廢撚到

本身都黎唔到啦

直到光復

第時如果佢有得做總統
就搞笑

登粉夠唔夠膽講下，你估登扮唔知冇嘢，定會做嘢

落咩場人地分分鐘下屆選總統

兒登粉/左膠出黎講兩句
我睇唔到 我唔知道

新總統剛剛宣誓就制裁，時間夾得咁啱嘅！

Sarcasm

誰怕誰? 睇到自己咁重

其實支那有冇人地美國商務部咁有系統既機制去執行呢d 制裁都未知可能純粹得個講字
真係得啖笑

人地落任先敢制裁 廢撚到
我係pompeo即刻飛去台灣

香港光復時必授予香港永遠榮譽公民

人地做錯左咩要制裁人

你覺得共和黨仲做到總統？

機會會少咗
但依班人咁有料 唔驚冇工做啦

香港同中國有閪分別咩??

好中共，禍必及妻兒

寫書同去企業演講都夠做啦

根本做左都唔會知，你支那自己公司搵左人做生意都唔會報上去啦，如果利益真係夠大既話

一定好驚啦

忍左好耐先射

支持

本身外資都係比支那共匪搞架啦

你估間間好似匯豐咁天真以為奶就有用咩

班友分分鐘支持支那制裁肥蓬

等睇4年後元帥做總統
即刻出兵打你老母閪

不過sleepy joe依4年應該會助長支那軍事發展

4年民主黨無事被支那制裁嘅話

班支那豬唔禁埋佢入境台灣？

根本咁耐以黎都無
次次都係侵既人中

中共真係慢過56K

改名叫神奇民主黨

點解唔禁佢去台灣

人哋舖頭都結咗業，先話杯葛唔去幫襯！

等人退任後先敢郁人
正廢柴

咪係
睇下pompeo份cv先啦

嘩，亮劍了

及其家屬

葉劉淑儀相信，制裁目標可能只針對政府主要官員或行政會議成員，承認對部分於美國有資產或與美方有商業往來的行會成員有影響。至於對其個人，「我不擔心被制裁，（如不能入境）以後便不去，轉移資產也很容易」。但若家人、女兒也被列入制裁名單，「為什麼要懲罰家人？如真的制裁家人，證明這法例野蠻、不文明」。

繼續搞

就係未必有出版社敢幫佢出書
(之前有個撐侵o既參議員, 原本要出書, 都突然被出版社中止合作)
未必有企業敢搵佢o地做o野

果然係：「我在必不成功！」

睇吓點

加油
繼續迫到敗登同歐洲轉唔到身

敗登4年後仲健唔健在都唔敢肯定

肥仔奧：我係咪要驚㗎？

點解唔禁止埋入境台灣？又話一個支那？

之前美國主流商界已經話會封殺/杯葛侵侵o既支持者/官員
宜家再加埋強國封殺

就係要你幾有料都冇用

我係佢哋即刻去轉台灣，睇下中國可以噏乜鳩

👌😂

認真
依個制裁真係等於美國制裁七常委一樣
戰狼到不行
一黎就要睇拜登會點接招

本來中共可以hea下
比既位民主黨傾計上釣
但轉個頭即落重手
有可能只有反效果
迫到新政府無彎轉 或者無選擇

寫唔寫台灣都比人笑

兩黨政治 ，今日落台，幾年後又會再上場。

制裁美國人？到時人地十倍奉還呀

鬼佬係唔明, 對支那人, 係要禍必及妻兒. 先至會有小小用.

總統拜登會唔會幫同為美國人嘅Trump平反呢
定又玩雙重標準 講得好好聽話係healing

愛国偽人為啥要吃德國奶粉？

睇黎係中國做莊

宜家就係講明
你請佢, 你公司就唔會有生意做
咁佢cv好到爆燈都好, 你係咪都敢冒險先?

其實都仲有一半人投侵
今次睇拜登點回應
不過都係估佢開口埋口乜撚柒野為美國療傷

上Twitter睇
有d美國人係問
特朗普個女同女婿有冇份

表面野會做，實際

主人場戲交足我要狗餅

哇 好撚驚丫世界未日拉

一上任就俾 China Joe 一個下馬威

中國喧賓奪主搶拜登頭版
野心大到想壟斷美國

我都覺，制裁埋關聯公司其實係戰狼招

有冇禁止入境 台灣？

笑死 美國政府換咗屆先敢搞
Pompeo係咪要用現金出糧喇
係咪好似港共班高官咁
要即刻還清按揭？

你知美國有印刷廠架可？
（不過佢提名都過唔到

罰佢地唔準 用淘寶嚇死佢地

制裁下任總統

即係話比大家知
自己點都唔會跪
你唔解除我
我咪唔解除你
你想傾就解除我個邊先

希望制裁埋浸浸

客觀上有的難
選票仲有一半投共和黨
中共識玩緊係玩枱底
咁追求畫面 係迫人做唔到戲

老老實實
我覺得共和黨四年後唔會比pompeo上

其實有冇諗過係習大同拜登既deal黎？
拜登可以趕盡殺絕侵既黨羽
習大繼續拍住拜登， 有錢齊齊搵

拜登政府一定唔會為前國務卿出聲
分分鐘即刻割席

唔禁佢哋去台灣係咪直接證明咗中國無權管台灣

美國玩winner take all
話之你有49.9%嘅票

....

宣佈停止與中國貿易戰，有商有量

trump hotels 仆街了
不過反正而家肺炎都無乜生意, 不如直接摺

痴撚線....
人地新總統就職 岩岩聽證blinken先講完會延續對華強硬
你依家制裁前國務卿 姐係擺明落鳩人地面 同兇鳩對家唔好好似上屆政府
你當左美國係香港 任你中國點玩都得?
人地只係換政府 唔係亡完國再換新國家要乞國際關係

仲有 pompeo同dem唔係無計傾 你想人地新政府跪番你地轉頭? 承認自己有錯? 即刻當尋日咩都無講過?
我就牙祖本身想搞和頭酒 但人地就職典禮都未完事 你就玩制裁 你想人地點樣幫你?

如果真係咩三軟三硬 重建對美友好 咁應該即刻邀請拜登訪中 唔係人地就職你搞制裁
北京果邊根本己經失去理性 為啖氣而外交制裁 完全係開戰攬炒全球前夕

維尼就係睇死牙joe 得把口

其實今次選舉gop唔係想像中輸晒
house進帳咗15席 拉到差十席
senate係11月6號之後既野 搞到1月再選個時自已得票仲低
等睇biden開大定細
問心好難hea過關
佢而家連其他人有既蜜月期都無埋

你睇番個blinken個testimony先
拜登根本無retouch個trump既現有既對華政府
仲要講埋新彊係種族滅絕
請埋台灣代表去觀禮
你依家再制裁埋前政府既人 根本身位都無得轉

最難玩嘅總統

赤共小撚器到呢！

中共想考驗兩黨共識
本來無既 但你咁做可能迫到佢有
修昔底德陷阱咪係自已做出黎

拜登任內攻台機會好大
我估2年後中美就完全冇晒計傾

我真係唔明點解佢地要比中國撳住黎咁
明明大量中共子女肉體喺外國果邊

根本想比下馬威blinken同其他部門接班人要佢地推翻哂前朝對華政策

玩到咁盡，即係提醒 Yellen 下次制裁可以再盡啲

對比老母欽，Yellen 應該更加辣

等佢硬撚過侵，愛侵力先會認同佢

侵唔係一直唔認輸嘅話
senate點會輸

唔知美國公司執行美國政府制裁會爽手啲定係走行支共政府制裁爽手啲呢

傻啦
民主黨係奶共㗎！
奧巴馬一直行緊「一中」政策
就係佢個仆街助長共產黨滲透美國
侵侵一上台就封閉孔子學院

其實上面講既野，支共有冇開聲制裁都一路做緊

莫雷有正式被制裁？奧燒有冇被制裁？

咪就係睇死牙joe 得把口先咁做
佢班底沿用奧巴馬政權居多
奧巴馬敍利亞化武個陣已經被支那 個班摸透曬

更何況牙joe 比黑馬更唔掂

下馬威 = 實際上blinken邊有可能因為咁去推翻
佢想借的意推翻 你都唔位人走
一上任就公佈制裁

Pompeo:

一切都係時勢問題

因為雙方都覺得自己係撳住對方果一方
民主黨明顯係投機派

dem係Clinton/obama個年代的確係對中友好 但係因engagement同尼克遜體系未鬆動
去到obama最後 其實都講緊要重返亞太
dem一直吹新彊係genocide 尋日testimony又要認證埋侵/pompeo路線
唔覺得blinken yellen會跪到依個地步

中國真係以為老美滅左國 再開新副本咁玩 人地換左個執政政府咋大佬

其實唔係制裁 Pompeo 一個，依家係制裁廿幾個前朝政府成員。

因為執行美國國會法案，而被敵國制裁，已經唔係侵囝政府問題，而係挑緊國會機。同時間暗示 China Biden 要乖乖做人，否則下個到佢ＴＥＡＭ人。

係架
但愛侵力唔會明
侵侵商人性格 得唔到佢想要既結果就唔怕攬炒
仲會係政界玩落去個班 會適時收手 因為機會永遠仲有

如果咁都跪
咁唔單止香港人台灣人睇唔起佢
係連美國人自已都會睇唔起

所以傾向覺得中共依招 根本係迫佢無彎轉

其實有冇海外記者會夠薑問口交部
又話一個中國原則做乜唔包埋台灣

所以要睇後面金主 / 既得利益團體點取向
（唔用deep state 廢事又嘈）

1. 真係想保持美國霸權地位
咁有可能會搞支那

2. 互取所需
用支那市場賺錢 + 14億奴隸供應
係呢樣就全世界等變1984

去得個d「記者」 應該揀過曬

睇完你講 結論喺有險可守

咁咪冇得用淘寶， 大撚獲！

出面好多人都覺得who cares
但其實呢個制裁分分真係可能係支共成功唯一一次 畢竟而家佢地係失勢 而美國公司係習慣奶共而且反侵既政府 咁變相為左RMB一定會唔同佢地接觸

利申 鳩噏

Biden 呢個冇可能跪。如果跪，即係未來四年要乖乖聽中國話，否則四年後中國會制裁佢班靚。

玩到咁，唔覺得班金主可以迫 Biden 縮，一縮佢班靚跳船都似。

咁咪去台灣

我都咁話

4年夠大陸再進化成真正既大怪獸，1984 is coming.

傳統兩黨唔會迫殺對方到底
奧巴馬同大小布殊一樣傾到計
侵侵理鳩得你
一定會去到盡

如果包埋台灣,蓬佩奧即時book返張機票去登阿里山,結果去完買埋手信都無俾人捉,中國咪好7為左一個已經落左台既美國前高官出飛機繞台一圈又好似做大左咁

通街都係處
係叫大家唔好舉美國旗果位
連登成日用香港人視覺去睇美國政治
又話咩認輸咪好依家連平台都無埋
大佬其實twitter搞得起都係因為trump架咋喎

冇錯 傳統兩黨政客其實好多都傾到計
大致唔同只係背後金主 / 票源

侵唔跟傳統玩法先惹到兩邊都唔妥
個原理同16年本土一樣

影響到原先兩邊分餅仔既話一定被兩邊夾死先

舉美國旗我諗個震懾力會強啲

你要諗既係，pompeo對支共咁鷹，班奶共公司就算冇制裁都唔敢搵佢，因為支共早就暗地裡有哂list要封殺咩人

而家只係暗牌變開口牌

有冇人答到我之前制裁波音同洛歇馬丁係制裁左d咩

再睇完你講 結論喺
前者長毛 曾鈺成去旅行
後者 佢唔算去到盡 起碼冇封殺希拉里

呢家就係想摸清敗登個底
我擺明就係戰狼外交
睇下你點回應

暗牌同開口牌 制裁效果可以一樣 但開口牌官方講到明制裁 大外宣 宣傳果陣擺上台講都有力度啲
聽日就會成班五毛小粉紅吹奏呢件事 支共制裁終於有效
如果拜登政府唔出聲屌下鬼 咁等同默許支共幫手排除異已

照中共做法 你要等呢兩間野執左你先會知制裁內容

所以中共有暗牌唔玩
係都要以最高調去做
真係all or nothing
一係美帝真係跪喎 咁中共玩晒
亦可能迫到拜登無路可退 咪頂硬上囉

其實暗啞底做係最著數
等於用香港做白手套 本來先係對佢最有利

咁咪去台灣囉, 放低左國務卿個包袱可以用私人理由黎去

因為支那啲家屬真係喺美國囉 同埋班官啲資產多數喺家屬名下
講咗乜自己諗

我唔認為拜登政府就呢件事出聲屌柒支那 而且啲白左都只會覺得佢地抵死 幫佢地出翻一口氣 唔會覺得有咁嚴重

呢個就係我擔心既野
Trump同biden最大既分別唔係奶唔奶共而係biden主張修補已經崩壞當中既全球化跌序
咁既情況就算佢本身係反共都未必有用

這些人及其家屬被禁止入境中國內地和香港、澳門

我係佢就即刻飛轉台灣

其實而家制裁都係淨番7常委同維尼, 佢再出手制裁既空間都唔係太多

咪係，至少果堆軍工公司會請啦
Pompeo都講明唔係冷戰因為敵人已經滲透到各行各業
世柒同劉仲敬無講錯，拜登上台真係加速熱戰

無錯，再上就係正國級官員同埋真係有機會停香港swift
如果佢係唔奶共咁啲fund佬走晒可能會繼續做落去既

正常係點都會出聲表示唔會縮既, 任何國家都會咁UP下

有咩痾or nth，根本睇穿哂你
侵話制裁tiktok華為，班dem百般阻撓，搞到上法庭
無論講乜原因，就係睇到dem為錢為私怨出力奶
登同賀選咁耐對中國講乜，咪係咁奶囉
依家坐正左，真係好似你咁講又迫到點硬，可以自己即時Twitter 啊，選舉任你吹都唔敢講啦，何況依家

支那登敢唔敢制裁人大第一行76

吓…呢個只係賺多啲同少啲嘅問題。
如果us 企業冇咗支那market就收皮嘅不如摺咗佢

驚驚豬囉

On9

因為拜登係奧巴馬年代已經被全世界摸穿曬係無牙老虎
你睇金仔一確認個日就話重啟核試

好驚呀

所以我咪話會撐拜登既都唔係左膠只係阻膠，甚至只係啲精英左翼睇唔起人
講激進，佢又無sanders aoc果啲咁激進既左翼
講反戰，近呢二三十年既美國總統得呀侵先真係反戰
講為工人階級做野多，都係呀侵贏
講傾斜資本家，我就真係未見過有「左翼」會得到權貴同big tech既支持

都係果句，投拜登既人同投香港新舊泛民既人係一樣，唔係蠢既話一定係奸

仲要堆「精英左翼」 只係識少少就以為自己係「精英」既柒頭
不過我記得好似早兩個月制裁人大個陣覆過你定另一個巴打

拜登仲廢過二戰張伯倫
張伯倫係一直容忍納粹德國擴張 + 出賣捷克
但呢次係全世界獨裁政權都睇穿牙Joe係無撚用

你都成日覆我架啦講真，連登有幾何有真．同路人吖不過係咪果個制裁人大post我唔記得

禁入境台灣 證明下真係一個中國先啦

唔準用淘寶

任內抗中就會被中國清算
等美國企業唔請你
咁樣拜登會抗中？佢個仔同中國咁多生意

肥仔奧：嘩比支共制裁 好撚驚呀

點估到真係要離職窩，好多連登仔話係侵侵引蛇出洞only..

係時候去台灣飲下珍珠奶茶行下夜市喇

樓主pin this

比人笑咋 學伊朗 係人都知伊朗邪惡 跟住做咪即係企對面 仲清晰

但佢地去到台灣 代表乜
因為中国還中国 台灣還台灣
呢個係佢地唔肯認嘅事實

羊肉餃 我想吃了你

肉唔肉酸啲，等啲人走晒先話制裁，平時就唔敢

睇twitter
登粉講緊中國做得非常好

贊成，唔俾佢地用屌米

如果肥仔四年後去左做總統，唔知到時會點

五毛真係垃圾人 祝你冚家入支那做狗

中國登真係無改錯名

落左台先夠膽制裁人地

維尼

佢係make america great again既初期主要推手，又同郭文貴咁熟

China Biden驚hi咩，佢都打算奶共，同共產黨合作先係對美國有利

蓬佩奧本身賤格
都臨走仲要搞制裁

2024 做左總統點搞?

Move to junk

樓上一堆人以為今次支那制裁無料到
而家蓬佩奧已經落左台，變相佢只係平民一個，無左政治特權
美國咁多奶共公司企業，就算CV幾靚都唔會有人請佢

更何況美國而加左膠治國，一早已經想整死侵同佢團隊

冇制裁侵

No la，等人卸任先制裁，即係變相講俾人聽，我係驚咗你個位置。你冇咗個位，我就唔驚啦。

美國係制裁「中國官員」，唔係制裁「中國百姓」。佢地制裁嘅企業，都係講明同「軍方背景」有關。

即係人地打你大佬，你等人地大佬退落嚟先打，呢啲係話俾人聽，我好撚驚你⋯

呢樣野，真係得佢地自己可以打飛機

仲要及其家屬
你君子制裁唔連坐
但中共無人性

大獲啦
而家美國成為中國國土
佢走得去邊

有無禁止入境台灣？

愛登力私怨大過天

厲害了支那
咁侵侵呢？做野要做足呀支那狗

繼唔繼續走到的話都要走啦

助攻蓬仔
得閒提下佢個名幫佢宣傳

台灣呢？又話係中國省？

無知一問
美國制裁全世界都要跟
咁中國制裁係咪？

咪講到個個做中國生意得架

嘩 勁

點解唔制裁埋特朗普

咁去台灣

其實好多人唔明, 依個制裁對現屆政府影響仲大過對侵果屆, 你地唔記得拜登家族同賀錦麗有幾多支那生意

做咩冇侵嘅？

今次係俾拜登團隊同民主黨一個下馬威。唔係個個條腰骨都好似肥仔奧咁直，有啲只係諗住撈下油水。喺美國就算你幾巴閉，4年後都只係一個平民，除非諗住以後唔駛揾食，唔係你連奶都無得奶。以效益角度睇，共產黨唔駛收買晒成個民主黨，剩係大粒個堆都夠，以家係將未收買但有潛在反華傾向既聲音都撲滅埋

真
金仔又玩核彈
中東班傻佬又玩炸彈
世界又準備大亂
冇人睇住呢d傻嘅

正啊

五毛狗一隻

咁把炮又唔禁埋台灣入境？
台灣唔係不可分裂既国土咩？

前任總統應該都有乜乜法律保護
不過唔開口搞唔等於唔搞啦

咪對等原則

係公然落緊面囉
宜家玩政治追殺都唔出聲分分鐘下屆唔駛選

五毛：佢地要訓街啦

邊有呢啲遠見

弊燈唔出聲都死, 唔好諗住又匿埋入個地牢

Tencent 係買左成個轉播權 佢播唔播都要俾錢nba架啦
係度扮撚哂魚蝦蟹 人地Morey就真係太陽照升起啦

揸住獵人屌細路女條片弊燈即跪喇

ideally係5席
有10席係反骨仔

己成condom

下馬威？

點解唔直接係佢地在位時，制裁佢地？咁樣嘅下馬威威力仲大。

明顯佢地係擔心美國反咬佢地啦。

中國係好大market，但美國唔一定要同中國做生意。

20年前冇中國嘅國際貿易，大家都可以繼續搵錢，只係搵多同搵少嘅分別。

侵嘅角度，係講俾美國人知，唔一定同中國做生意，我地本土以及同其他東南亞或中亞國家做生意都得。如果要做，就要平等貿易。

中共咁樣做，反而令到拜登更加難對中共好，美國人雖然係白痴，但你做到咁表面，啲人就會反你啦。

下話

聖誕期間停止所有街頭活動，為醫護手足減低負擔，亦防止狗隻呃OT！

做咗47年政棍如果覺得咁樣好小事就準備兩腳一伸喇

台灣呢

打交道

支那共產黨

當下次再簽合約時，nba賣既價自然會低左

咪玩啦 Morey去左76人title仲高級過以前

點解唔禁止入台灣

一個中國 一個台灣 原則

含侵力的ff

精彩了

敗登上台就制裁美國人, 睇兩黨共識

禁止去香港有咩用
禁止去台灣試下

ok 去台灣先

如果 Pompeo 做左 2024 總統就攪笑

美國已經向香港發咗旅遊警報，更加唔會去強國俾黨綁架。